Title: Novos desenvolvedores e mantenedores Debian (setembro e outubro de 2019)
Slug: new-developers-2019-10
Date: 2019-11-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Desenvolvedores Debian nos
últimos dois meses:

* Teus Benschop (teusbenschop)
* Nick Morrott (nickm)
* Ondřej Kobližek (kobla)
* Clément Hermann (nodens)
* Gordon Ball (chronitis)

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Mantenedores Debian nos
últimos dois meses:

* Nikos Tsipinakis
* Joan Lledó
* Baptiste Beauplat
* Jianfeng Li

Parabéns a todos!
